【雲加會戰勝歸來】阿仙奴16-17球迷吹水區 LVIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

2=on9

雲加

費蘭度真係好撚勁

錯羅馬數字

用施華覓膠個po啦

推乜牙

夠啦